如果中左肺炎又無車可以點去哂十八區警署

如果懷疑自己中左肺炎，但又無車，可以點樣去哂十八區警署投案？自己住個區就話可以行路去，咁其他區點算？搭的士/uber/地鐵/巴士都有可能誤傷無辜。。。
PS 無中到不過諗定方法等中左都可以貢獻下社會

報警篤自己灰
話有黑衣人

關都唔撚封，你估啲公共交通會停駛？
當巴士罷工成功，仲有黨鐵，再且仲有大把藍屍嘅的士佬，小巴佬無咗份工慘過中武漢肺炎

香港好細，踩單車嚟過大冷都只係三四五個鐘而已